屌你老母當我狗呀？

咁琴晚我同老婆去食飯(佢唔識煮飯的)
咁入到餐廳啦 我問佢食乜
佢玩緊電話唔答我 話是但
咁我自己幫佢簡埋
之後野食黎之後同我講其實我想食xxx
我屌你老母 問你食乜唔撚答 咁我無出聲
各位巴打可能覺得我唔了解佢
雖然我知佢唔鐘意食乜
但我唔撚知佢依期想食乜架大佬呀
同百佳優惠一撚樣 期期都唔撚同

咁臨食完個陣叫餐飲
我問佢飲乜 佢玩緊電話話是但
我費事又唔岩佢心水 我問多次想飲檸茶？
佢玩緊電話屌9我叫我咪嘈 收聲 你覺唔覺你好嘈？
頂你個肺 叫狗呀？
寫餐飲個阿姐陰陰咀笑
我之後唔理佢幫佢叫熱檸茶算

好彩無事平安返家

好彩今晚我去踢波 唔使同佢食
但都要買野食俾佢先出去

比杯水條八婆咪算

你個名

死佬 仲唔俾我搵到你上網唱我? 你今晚訓街啦

佢無上LIHK的

佢會屌我架

做你老婆真係幸福

翼德三弟你二哥叫你呀

邊個大哥

你個名好難想像你有幾愛妻

你不如切左條j 佢啦！！！

巴打你係連登第一老婆奴

當你狗？ 你狗都不如啦奴性咁重

紫青爸

關羽雲長要星期六日先有得睇

重有冇多啲
好好笑

巴打啲post好正

通常星期日放假一定有事發生

慘先真

點睇你之前個POST比光頭佬夾帶CAP左圖

咩post?

我屌你老母 問你食乜唔撚答 咁我無出聲

你知點解自己同狗冇分別未？